[N賓好推介]港鐵學院運輸學文憑現正接受報名！

關於我們經評審課程短期課程企業服務資訊與活動

加入我們聯絡我們常見問題學生平台EN繁簡

運輸學文憑

主頁 > 經評審課程 > 運輸學文憑

課程簡介 課程大綱 申請報讀課程

簡介下載

2017年9月入學申請

報名日期: 2017年6月19日下午1時至2017年7月10日晚上11時59分

請按此報名課程簡介會。

請按此訂閱學院通訊，獲取最新消息。

課程編號: DIPTS001

資歷名冊

運輸學文憑（營運和管理）
登記號碼: 17/000490/L3，登記有效期: 01/09/2017- 31/08/2019

運輸學文憑（工程）
登記號碼: 17/000491/L3，登記有效期: 01/09/2017- 31/08/2019

本課程旨在為學生提供運輸系統的營運及維修方面的廣泛知識。課程涵蓋了運輸營運和管理及工程的理論方面，並且會安排參觀運輸行業機構，以提高學生對運輸業的認識。

升學出路

學員畢業後可選擇報讀本學院開辦之「鐵路工程高等文憑 (資歷架構第四級) 」課程或其他相關課程。

就業前景

畢業生可從事運輸專業相關工作。

授課語言

廣東話輔以英語。課堂筆記為英文輔以中文。

評估模式

持續評估（包括習作、測驗、匯報）及考試。

申請入學條件

申請人須符合以下入學條件:

運輸學文憑（營運和管理）

完成中五及考獲香港中學會考英國語文科（課程乙）二級/E級或同等學歷；或完成中六及考獲香港中學文憑試英國語文科二級或同等學歷；或持有有關物流業「過往資歷認可」機制的資歷架構第二級或以上學歷；或持有認可院校頒發資歷架構第二級或以上的證書或文憑；或年滿21歲或以上及需具有三年物流或運輸營運及管理相關工作經驗者。

如以入學條件3, 4 及5 報名，申請人必須參加英文筆試，並取得合格。

申請人可能會被邀請參加面試。

運輸學文憑（工程）

完成中五及考獲香港中學會考數學科二級/E級或同等學歷；或完成中六及考獲香港中學文憑試數學科（核心科目）二級或同等學歷；或持有有關機電業「過往資歷認可」機制的資歷架構第二級或以上學歷；或持有認可院校頒發資歷架構第二級或以上的證書或文憑；或年滿21歲或以上及需具有三年工程相關工作經驗者。

如以入學條件3, 4 及5 報名，申請人必須參加數學筆試，並取得合格。

申請人可能會被邀請參加面試。

如申請人為應屆香港中學文憑考試考生，必須於報名截止日期前遞交報名表，並於2017年7月14日前透過學院網上申請平台提交考試成績證明，以便學院繼續處理有關申請。未能於上述限期前提交相關文件之申請者，則當放棄申請論。

全期學費（2017年9月入學）

港幣$28,800 (學費分兩期繳交)

修讀年期

一年

上課模式

兼讀制

頒授資歷

修畢約74個學分方可獲頒
運輸學文憑（營運和管理）； 或
運輸學文憑（工程）

想join

join啦

報咗名啦

啱啱交左form

呢d 大公司

成班fd一齊報咗

今年畢業

巧茅讀

都幾多女讀

即刻join

銀行都好多錢

問人借都要讀架啦 港鐵貢吸引

狗公

Dost好搶口

可以跟特西學野

做佢上司啦